拍左7年拖開始淡

每次見面可以好似朋友咁
話似番對情侶個時只係拖吓手走個時整個goodbye kiss
好似機械人咁 無哂感情
自己一個個時就真係好似單身咁

有無人有類似經驗 點搞好

拍右7年唔會淡

七年之癢

其中一個方法係間唔中互相整下小驚喜

剛好7年分手

分手啦 大家都攰

7年咁耐 咩都淡啦
分手啦
再閃婚

我反而覺得而家已經無哂感情 如果真係結婚 咁咪仲衰要對一世嘅伴侶係無哂感情嘅人
好多人話結婚之後會唔同啲 但係其實唔係應該感情好先會選擇結婚一齊行落去？
好似啲人搞活動咁 透過籌辦婚禮黎比個共同話題黎作為話題同火花 諗起都悲哀

驚喜呢啲其實唔係唔work 只係驚喜只係一剎那嘅事 過去左就唔會再諗 過左陣又無哂感覺
就好似見面個時可能都仲有講有笑
但走左之後又開始感到寂寞

零願唔結都唔會閃婚

有無去下旅行？
做d平時唔會做既野

旅行一年去一次啦
去個時就開心番黎就一切照舊
一齊左咁耐其實諗過嘅都做左
不過我係覺得如果個個人係夾嘅
係咪正常出下街都會都會開心

但當你同呢個分開
咁下一個你又淡咁點算？

你地有冇傾過 你覺得佢仲好在乎你定都係好似冇咩感覺？

可能我呢啲人係單身狗嘅命
一世毒撚過人生
我會有種覺得平時對住佢有種唔係以自己真正個一面而生嘅愧疚感
好對唔住佢 拍拖似做戲多啲
我零願用好長時間去認識下一個先一齊
唔係就不如做光棍算數啦

我覺得好正常，大家各自有自己生活，同埋相處耐咗似好了解對方嘅好朋友都冇咩唔好
個感覺幾舒服，唔會刻意諗要分開
係咪心態問題

你地見面出街唔會有開心感覺？

另一方面，親密行為夾唔夾？

我成日覺得男女朋友/夫妻相處之道就係淨係當對方係好朋友
激情好多時到最後都係換來失落感

我無將份感覺同佢講 只係收埋
我有時出街可能想攬下佢
但我都會感覺到佢有啲抗拒 我唔知係唔係公眾場所得尷尬定點

如果拍7年淡左就淡就想分手，
咁你應該成世都唔洗再拍得長過7年

有啲野唔係話淡就算。

出街我覺得佢會覺得悶
講真香港咁細 咩都行過啦

親密行為我地仲未有過 其實係有少少唔和諧

點解你唔將真實一面對佢？因為佢成日發脾氣你唔敢表現出黎？定因為大家價值觀唔一樣 你覺得講左佢都唔明白？定係你唔想俾佢知道原來你真實一面係咁？對住自己最親密既人都唔表現真實自己真係會好攰

點解 佢想婚後先有性關係？

點解唔用自己真正個面先？

點解覺得佢會覺得悶
感覺好似拍咗7年你都唔係好了解佢咁

我覺得係自己唔想將真實個面比佢睇 唔想令到佢失望？其實我都唔知 呢啲似係潛意識

係lor其實如果仲有愛 無聊搵個地方坐下陪住對方做下自己嘢/吹下水都幾好啊

你係識佢就開始追佢 定做左fd先追

咁你對住其他女仔有冇產生好感？

問過唔係只係話佢唔想

同初戀6年個時都係咁
最後分左手
過左一兩年發覺或者呢個人從來都唔適合自己
先會有呢種感覺

下7年無扑過 關係好極有限啦清

其實你宜家係咪想講分手但唔捨得咁多年感情先唔講 定你仲想有挽救先

問過唔會架佢
佢會覺得自己係度無野做會悶

佢係啲外向 social果type？

點解會唔係以真正嗰面相處？
同人一齊愈耐唔係愈show到自己真嗰面咩

老老實實
7年 一次都冇搞過係真係幾勁
普通拖下手 錫下
其實唔夠
性行為係的確維繫到關係

我睇你形容，覺得你哋好似唔係好熟咁，朋友都唔係
你又唔係做自己，又覺得佢會悶，但問過佢話唔係你又好似唔信

其實我都唔撚知自己想點

不如講多小小你地平時相處模式？

點解會覺得呢啲行為係感情淡既？
真心請教

我同女朋友又係咁
見面冇乜嘢講，多數係佢講、我聽
我得閒應幾句
撘車、撘地鐵，佢睇書、我睇手機
走時先來個goodbye kiss

但我地兩個都冇覺得感情淡喎
係我地兩個都唔正常定而家啲人拍拖太熱情？
我有些少驚訝樓主講既行為係叫感情淡

幾耐先你地？

8年

升華左

幾時結婚 禮金傾掂未 佢父母最後開價幾多？

樓主幾歲 你女朋友幾歲？
其實一段感情 性同愛都好重要 唔係現實 而係呢樣嘢唔多唔少都可以維繫到一段感情
我覺得大家已經坦蕩蕩過 再無嘢可以怕醜 喺對方面前可以毫無保留咁做自己
我唔知點解你女朋友唔想俾你啦 咁佢係咪處？
如果一個女仔好愛一個男仔 佢會願意 就算佢唔鍾意 都會慢慢接受 為佢改變

其實個個拍得耐都係咁架啦 都係會淡
呢樣嘢要靠你地兩個自己解決
點樣令對方有返新鮮感
我唔知你地平時點相處

但係我想講 溝通好重要
彼此都需要知道對方內心諗緊乜
好好諗下 再同女朋友傾下啦

開個ac就係開個咁嘅po
講真每對情侶相處方法都唔一樣 我諗大部分都無可能由拍拖到老都仲係熱戀 兩個人相處唔係下下攬攬錫錫咁先叫拍拖先叫相愛 個人相信拍得越耐 兩個人嘅關係會越黎越似一對好朋友 但我百思不得其解嘅點解你對住你另一半都要帶住個面具做戲 咁究竟係你做戲果個身分拍拖定你拍拖 拍左七年拖你都做唔到自己 你自己唔覺得辛苦架咩 btw 兩個人一齊會越來越了解對方 但依我睇其實你地似係識左好耐嘅普通朋友多啲 不如諗下當初點解要一齊或者中意另一半啲咩？
利申 拍左六年

唉，我仲未求婚啊
我女朋友早排又話唔結住
佢話想生仔時先結，叫我唔好在乎張輕飄飄既結婚證書
又話如果結咗婚，但發現冇得生
到時離婚既話，大家都好蝕，白白令個底花咗

我自己想早生早結婚
又打算早啲俾父母見到我結婚

但我女朋友唔想太早生仔
話要係事業上衝刺下
之後話如果結咗婚又唔生仔
其實同而家拍長拖根本冇分別
佢把口好勁，我當下被佢說服咗

我地角色好似調轉咗咁
不過我搵緊機會氹佢早啲結婚

我拍咗3年都已經淡啦！你7年都仲有主動拖手同gd bye kiss, 我3年貨仔已經拍拖時，好似朋友咁一前一後行啦，現任無主動拖手、攬錫

而家正準備同對方傾完後，和平分手

祝巴打早日拉埋天窗
我同另一半都開始好似巴打你咁
至少我開始同佢呆坐我都已經唔覺得悶或者尷尬 各有各搵野做

試下一個月唔見
即刻唔慣

我同你情況好似呀 都係3年 開始淡
但唔知點好 始終一齊咗3年 就算冇晒熱情 大家都當對方係屋企人 話分就分真係好唔捨得 但一齊又真係食之無味

咁我就唔認同 點解拍拖一定要性關係先？

你經濟ready好啦？

其實做咩都好都係個心
人在心不在一切都係徒然

其實我有時都會搵佢傾
但係佢係啲表達上好曖味不清嘅人
可能一兩句 我唔知呀 就打發我
或者一句野都唔出聲
每逢深度傾吓感情問題永遠都得唔到共識同答案
我逼佢又唔係 又唔想鬧佢
所以呢啲問題其實係一齊左咁耐不斷累積咁 利疊利咁疊出黎

其實係社會d人性開放咗至覺得拍拖唔發生性關係係有問題!
利申 拍拖4年都無性關係，但性格方面我哋好夾，互相對大家都好好，好尊重，又真心鍾意，自然唔會有咩問題

感情係會冷卻， 但係親情唔會， 你會唔會拋棄自己阿媽？ 如果7年都唔算係親人， 咁你呢世都唔會搵到個結婚對象。你試諗吓， 如果你唔愛佢點解要一齊咁耐？ 係因為你冇信心搵下一個定你自私想要新鮮感？

咁你都唔明？ 即係一日唔大肚唔結， 咁你識做啦？

我女友就唔係咁諗， 兩個人一齊如果唔掂大家， 點都會有一方慾求不滿， 一係就兩個都和尚來既無慾無求， 如果唔係， 咁可能有一方長期心理唔平衝偷食。
性係雙方面最坦誠面對對方既時間，好多老父老妻離婚既導火線都係因為性生活唔協調， 當兩公婆唔再搞大家， 咁段婚姻或者關係都好快GG

到今時今日望住男朋友都仲好愛佢覺得好sweet

邊有可能年年都好似岩岩拍拖咁架

係睇你維持得好唔好啫

七年都無扑過嘢真係第一次聽
平時whatsapp出街會唔會都好開心，乜都分享呀？

死！

同意

想分咪分 感情冇對錯，下個再淡先算
人生不嬲所有嘢都係重重覆覆，強求仲傻

忍到7年唔扑野

扑左就唔會淡 信我

七年都係咁 堅悲衷
覺得你兩個都係收收埋埋 溝通唔到 又無咩親密行為
咁都行到七年

你下個咪一撚樣總有日會淡 接受唔到就唔好再出黎害人啦，1年就淡都話快je，7年淡好正常，咁而分手 咁個撚個7年都淡架啦，你以後唔好拍拖啦

係咪美極嚟

同一個人七年冇哂感情？

走到盡頭了吧

想散就散，好少事

應該冇晒愛情，昇華做親情

之前識對情侶拍咗10年拖。
每次大家問幾時結婚，男既都會答：儲夠錢就結
個男既係呢10年入面，被女既發現咗2次偷食，兩次都原諒咗。
個男既本身都好錫個女仔，但到後尾已經成日當個女仔既付出係理所當然。
半夜放工，個女仔冇瞓，等佢返屋企煮飯佢食，佢都唔會感動。
變到只會數個女仔有咩唔好。
其實個女仔除咗樣生得普通，只係有啲蠢。
個女仔一直以為佢會娶佢。
但到最後，個男既偷食，今次仲偷食咗一個靚女。
個男仔一同個女仔分手，個偷食對象就有咗bb，然後就閃婚。

個女既竟然冇嬲個男既，仲祝福佢，係有幾愛佢先做得到？
我到而家諗起，都好憎果個男人。
唔鐘意就唔好拖，浪費咗個女既10年青春，最寶貴既青春，從個男既冇錢一齊捱到有錢。

哇 屌 仆街到

唔叫淡左
只係步入第4年
想諗長遠個陣 先發覺 好多磨擦 價值觀問題
唉

我都覺。個偷食對象我都識。
佢一開始已經係好有目的咁接近男方。
我有提過男方：你有女朋友㗎喇。
男既只會：朋友姐。
朋友朋友下就上埋床。
仲要呃其他人話係同個女仔分咗手半年到一年，先同偷食果個一齊。
實在就係時間完全重疊，女方話唔想篤爆佢。
正一食屎狗

出去叫個雞

乜問題都解決晒

恭喜 未到結婚生仔

真係走去聽連登班UST毒撚講婚後性行為
以前嘅人見兩次就結婚又唔見你跟
依家你最熱戀嗰陣死忍唔扑嘢
等到淡哂變咗親情
乜feel都冇哂啦

你依家就真係唔好同佢扑嘢啦
放生人啦

根本樓主就錯失哂最好時機去溝通同了解
慢慢時間耐左 感覺就似朋友多過情侶
唔用真實個面面對佢
唯一可以做既係睇下可唔可以重新認識
嘥左7年時間 依家好好同佢講清楚啦
最壞情況都係分手 但總好過你唔講出真心話

我同女朋友拍咗3年半
係大學個陣識嘅 因為我nonju入
所以佢細我4年
初頭因為搞活動認識大家一齊咗
初頭都好好
但到依家我畢業咗2年
我日日返工都好撚辛苦 日日俾人壓
被逼做埋啲小丑角色 又俾啲老師傅屌
年資大你少少個陣又成日食你夾棍
返shift 基本上忙到一個月OT日子多過準時收工嘅日子多多聲
同埋人到接近廿中準備到尾
開始好多將來嘢諗
每次想同女朋友分享
佢都剩係識講 辛苦啦 哦 唔好理啲人啦
同佢每次一想講將來會結婚
佢就成日講太快啦唔諗啦 唔知喎太長遠
即係平時玩係開心嘅 但係一講起正經嘢就hea9我
想分享啲心事都講唔出 慢慢都係收埋收埋自己承受
你話分手我又講唔出又驚之後後悔唔捨得
可以點做。。。

咁都好過因為諗長遠而發覺價值觀同觀點有大分歧

咁又會一齊到七年

但聽人呻返工辛苦嘢都應唔到啲咩實質嘢架啦
雖然有無hea9的確會feel到

其實人地想分咪分
淡就淡架啦
又要企高地迫人繼續落去 根本就怕做衰人
如果真係認定左 就唔會諗分開啦
唔通段段感情拍得長就唔分得手

半年已經有

係呀！我成日都同frds講而家段感情同雞肋一樣食之無味 棄之可惜

你就話同你另一半變咗家人，但我同佢唔係 因為佢係一個收收埋埋，甚少表達自己，只活在一人世界既人 呢3 年同佢一齊雖有過開心事，但寂寞既時間更多，有時覺得二人既寂寞比一人既寂寞更難耐

同我個case真心似，佢又係嗰啲收收埋埋，唔鍾意表達，佢好似成日逃避問題咁，我同佢之間既問題又係利疊利咁加上去，最近開始爆煲啦！諗緊好唔好同佢正式分手

放心啦 奉旨成婚好多時都無咩好下場
個男既偷食成習慣 好快又有下一次

扑咗7年咩都抵番晒啦, 仲想點

樓主話無扑過

一諗到呢樣就絕望
過來人

睇完覺得好撚sad